美國通過法案人神共憤！建議一哥率飛虎隊以暴動罪逮捕佩洛西同侵普

呢條美國賤婦同廢老不識抬舉
嚴重觸犯本港法例
一哥應立即做野殺雞儆猴 提振警方士氣

一單還一單
*煽惑他人煽惑暴動黎

侵普？

串柒班毅進仔
對家高層士氣 -5
對家前線士氣 -0
己方士氣 +3
推

讚成!

美國人已經犯人中國的法

應該派亞洲第一精銳部隊去緝拿歸案

帶防暴衝入美領

In傻強we7s

g持

未入去已經被駐守領事館嘅海軍陸戰隊擊斃

唔夠秋 咪學理大圍住佢

人哋踩到上心口
唔係咁都忍呀？
往死裡打！

開咪笑人食咩好?

食腸仔薯條真係好可悲
你地攝高枕頭諗下啦

係就好，進攻領事館，直接助攻美國出兵

美國駐港總領事館海軍陸戰隊人數 有幾多人？同埋有咩裝備

飛曱甴可以試食M249/M240B 子彈

唔荒勁，幾多年冇出勤過，嚟左香港可能摺被都有一手。 支持一哥帶隊攻入，以助本土士氣

派少陣膠

鄧小強快撚d攻打美國啦

犯我中華者... 雖遠必豬!!

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher

其實唔多，只有一個squad 輪換